出發前！727元朗手足溫馨提示

純copy and paste, 覺得有用與否請自行判斷

727 的元朗手足，以下是我溫馨提示（根據我的情報）

1. 大馬路、安寧路及教育路
- 阿婆阿伯會潑屎尿
- 唐樓藍絲/建制派會高空擲物

🎈頭盔、雨傘☂️
🎈多一、兩件衫
🎈環保袋

❌不上唐樓及唐樓天台（有被圍捕，包抄風險）
✅單憧樓有lift 有保安相對安全

2、兩個西鐵站
- 會有便衣、鄕黑哨兵及文大商（中共媒體）

🎈盡量帶口罩

3 南邊圍（擴大至五圍＋山貝）+大旗嶺以下
- 鄉黑駐重兵及「農具」

❌不入村
🛎一齊入一齊走 （對準政權：中聯辦及中共走狗）
🛑一個都不能少

📍其他
·足夠水足夠乾糧
·帶毛巾
·避入教會（宣道會元基堂，康樂路嘉好樓二樓）（安寧路基督教香港信義會生命堂）

⭕️yoho 、朗八、晴朗及橫洲的友好居民及村民，若有突變，上番樓，留在家。

推

捱4

幫你推

謝謝

喺邊個位集合？

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗捉精靈

針對5大訢求
7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

我哋贏咗：進入光明時代
拆走所有監控鏡頭
保住所有為港發聲嘅公務員
同黑警做清算
建制派收皮
全面打擊鄉黑勢力
阻止到老強做處長
雙普選
土共冇咁易控制香港
同何妖做清算
同cctvb紅媒做清算

輸咗：進入黑暗時代
全港監控鏡頭
老強做處長
所有反送中嘅我哋被清算
鄉黑勢力擴大
黑警濫權繼續
法治形同虛設
土共全面接管香港
唔會再咁易反抗到港共、土共
反送中傳媒被清算

帶memo 紙

去完元朗旅行買老婆餅 可以出返中聯辦路祭李鵬
之後又去金鐘野下餐 睇下班狗跟得去邊

Push

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

一定唔可以入村
一定唔可以入村
一定唔可以入村

重要嘅嘢要講三次

唔好入村唔好搞祠堂
唔好入村唔好搞祠堂
唔好入村唔好搞祠堂
唔好入村唔好搞祠堂
唔好入村唔好搞祠堂

成場運動越走越多人加入
難得有少少希望
大家忍耐少少唔好中計
當一搞到市民資產係好難翻案, 呢個係林鄭最想
如果你見到手足想衝入村
麻煩你捉住佢俾佢冷靜下

推 萬事小心

push

其實而家係水邊定元西集合

咁啱fb見到
加油呀

今日去元朗捉精靈 (下載定先)，追星 HOCC (影定相，簽定名)，宗教淨化元朗 (好似係)，購物行街 (買定先食定先，有收據)。絕對唔係公眾集會，就算比狗查，都可以證明左先。

要贏今日就千祈唔好畀人引咗入村,小心!

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

有用 幫推

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

黑衫？

大陸仔願意print LOL

帶多件，我自己無著，自行判斷

收到

[長文]人生最重要的選擇題

fb 香港特發事故報料區page 有人影到有人用紅色膠袋裝屎

我無野講
齊上齊落
大家要有共識幾時走，不留一位兄弟

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

溫馨提示 ：啱啱係元朗炮仗街做野 原來成條街d麻雀館都唔開門今日 睇黎佢地真係好驚連麻雀館都唔開

人手置頂

準備雨褸以防屎彈

push!

其實大家係幾點邊到開始 完全搵唔到

我自己大約1點到，唔係遊行，無特定時間

Pish

光復香港

明白 加油巴打

727

有咩事又屈你集體打交
聚集就話你非法遊行

大家都眼見近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。
人太多就話非集

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？
8. 今日瘋狂捉人身份證，
然後對比電訊商資料點應對，點自辯黎全身裝黎食野。

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

幫推

推返上去 出面好多廢po

過期野

Yoho 2期（西鐵站）停車場走到最上係私人住宅平台

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

住係鄉黑範圍 出唔出好

負皮俾啲屎尿

Pushhh

無聽講過有集合地點，去到買老婆餅捉精靈追星，入夜前好走啦

我覺得唔好

你留係屋比你出左去有用

究竟邊到集合

無聽講過有集合地點，去祟拜去追星去捉精靈買老婆餅，入夜前好走啦

咁應該搭去元朗定朗屏？

有心就得 唔好岀
留係屋企幫手做哨兵
有事就打上黎

十級警報！！分化撚割蓆撚出現係連登

幫唔到你做決定wor

男朋友唔俾我去，但我好想去，可以點？
利申藍絲

著住貞操帶, 影比男友睇

屌你認真問

727元朗自由行攻略

香城Online 元朗副本完全逃生手冊（修訂版）

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

有人12點去到元朗

但仲有好多宣傳係3點水邊圍球場出發

早左到既去yoho涼陣冷氣先，或者落街行熟地形，唔好見其他人未出就散

分手

推，武運昌隆

唔村入入去元朗做乜鳩啊